宜家啲中學生好撚慘

[GUEST][大圍某男女校] 話說最近學校開始用電腦系統黎紀錄返校時間，姐係返學要拍卡。

本身呢樣野好正常，我諗好多學校都係咁。但未開始之前我一直以為個拍卡機係set係學校正門，點知set左係有蓋操場條柱度....正常步速由學校正門行過去都要一兩分鐘，咁都唔緊要，我地仲要排完隊量完體溫之後再排隊拍卡...我心諗：你不如將部機set去課室！我校要8:10或之前返到，基本上8:09返到學校正門都已經會遲。

我地學校絕大部分嘅學生都係係港鐵站轉小巴返學，基於以上情況，導致要搭小巴返學嘅學生早左出門口，條隊比以往長左好多，有啲學生就算早左出門口都冇用因為條隊太長，所以令到打尖問題嚴重左，跟住俾街坊投訴，俾校長老師訓話完一輪之後，我想問其實佢地有冇諗過個原因。

雖然打尖係唔啱係抵鬧，但學校搞智能可唔可以搞返好少少？一係就唔好搞，一係就好佢，我依家先知原來返校時間唔係計踏入門口果一刻。

後生細仔早多少少出門口唔會好難吧
以前返中學日日早打鐘時間15分鐘返到
同埋搭小巴打尖仲好意思賴學校部機SET係邊?
果1,2分鐘步距自己預鬆少少啦
又唔係講緊10,20分鐘

公司要你早15分鐘你吊唔吊鬼

咁依家佢間學校係咪要佢早15分鐘先
依家樓主自己講緊係1分鐘果幾步
如果你要計到咁盡咁你每日都好大機會會遲到啦
至少我依家返工打卡都唔會預到咁盡囉
依家唔係講緊公司/學校要唔要求你早15分鐘
係你自己要預返早既問題
我又覺得差果1分鐘唔係咩大問題
如果你話你要用15分鐘去行去部卡機而變相係令到學校間接強制你早15分鐘返到先拍到卡咁就緊係屌鬼啦

個po好似就係話部機唔係set門口而係入面 行入去加排隊量體溫拍卡加加埋埋可能有成十分鐘先屌鬼

搵個阿sir夠鐘係門口截住d人 咪搞

香港啲中學 ，乜嘢校風純樸，乜嘢頭髮犯校規，乜嘢反對拍拖，乜嘢強制帶校褸，淨係啲舊思想校規都攞你命

依個世界係咁多正義撚

道德撚

唔拍咪得囉
有人上黎問咪話拍咗 準時返

咁整個拍卡系統把撚呀